[天氣之子]日日落雨呀快d祈禱

大家祈禱唔好再下大雨

祈禱

天氣師